小米解禁又冇人講？

小米跌就苦主區，小米解禁又唔討論？咁點發達

上巿又係廿蚊
依家又係廿蚊
仲要討論

星期一溝唔溝？

咪就係
買佢都on9

呢間cap水公司上市笑到而家

人地升到37＄個時冇人講既

小米就是強

靜靜地

聽日睇個成交量，有冇星期五陰燭個條咁大，如果成交量大，又陽燭，真係轉勢